(召喚口琴巴絲) 我整咗份願榮光歸香港口琴譜

是咁的，小弟見好似無人整口琴板既榮光，於是自己整咗份
但係有喲位要bend 有喲直頭吹唔到個音
因為小弟係自學口琴也都唔識樂理

睇下有無巴絲可以幫下我
小弟係base on 依兩樣份到整的

立法會三不投聯署 就黎deadline啦
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

push

巴打好有心
推！

多謝你
好似無咩人理咁

其實之前連登都有人整過
你搵下就有
我仲特登買個口琴練
不過都係學唔識

果份係簡譜嚟 同口琴譜唔同㗎
你就咁跟住佢啲數字吹 係唔啱音㗎
我都係自學咗兩個禮拜咋

Push 真係啲音唔啱
請求大家幫幫手

tui

cool~~~期望多樣性多樣化的榮光國歌

暫時要改既地方:
1.來齊集這裡來全力抗對
因為有高音7 要bend先吹到
睇下可唔可以改做唔洗bend

2.智慧也永不滅
超高音2 blue係吹唔到
睇下點改其他

3.份譜既拍子應該唔啱
因為小弟唔識樂理
原譜有加·既地方就隔3格
無就全部2格
但係根據原譜唔同位快慢應該都唔同

所以請求各位巴絲教路

Pish

最簡單買枝半音階吹
通櫃最平Suzuki/Hohner<$200有枝

易唔易自學
上網睇話初學者唔好試

易過Blues
因為用按鍵代替bend/over flow
我玩咗一排blues都唔識bend跟住入枝Hohner半音階即刻吹到成首千與千尋
不過本身唔識樂理+窮撚無學過樂器
所以要將C Key以外既簡譜譯做C D E F G咁但去通櫃撚電子琴又識彈出黎
不過我最終目標係學巴揚手風琴(Button Accordion)

word doc 係度

半音階是咪直接睇簡譜就ok?
因為我整口琴譜原因就係未熟到直接睇簡譜就吹到

用tenor琴吹啦 低音d雄渾少少 真係要買半音階就買horner 5~600hkd 靚少少 吹得舒服d 好聽d 要令附近d人耳朵懷孕

等我裝翻Python試吓

我之前初學買Super 64完全Carry唔到
之後入國產/270先慢慢吹得順

連登原來個個都吹半音
唔怪得知冇人理我
利申：blue撚

我建議聯絡知名既口琴家 例如何卓彥(前青年事務委員會委員 2019 quit咗)同佢既五重奏口琴隊velos 仲有英皇書院口琴隊既成員 好多有心人肯幫手既 要搞到好似之前管弦樂團咁大